表達訴求方法可以係你唔認同 但唔代表訴求會由啱變錯

唔好忘記當初點解會走出黎
五大訴求 缺一不可